你話自己係錯過左先識珍惜。

一直對佢好，係因為只願睇到佢開心，
唔捨得見到佢傷心、煩惱。
所有屬於自己嘅負面情緒就收埋，
屬於佢嘅回憶通通儲起。

唔係個個都要遷就你、食曬你d少爺脾氣，
更加唔係因為鍾意你，你就講咩都得，
做咩都要原諒、包容你。

最怕係你仍然覺得自己啱曬，
一副受害人姿態。

唔知道幾多次嘅失去先可以教識你珍惜。

收到曬。
比人吊頸抖抖氣。

愛爆和勇

只有失去果一刻 先會知自己無珍惜
但就太遲了 勸大家珍惜眼前人

珍惜人地之餘，仲要記得珍惜你自己啊👊🏻
Take care

true